1 - Descargar esto:

    https://www.apachefriends.org/es/index.html

La version windows

2 - Ahora ese editor:
    https://code.visualstudio.com/

3 - Esto ultimo, la version windows

    https://git-scm.com/


Una vez instalado me llamas y te digo como levantar el servidor local, sino no te funcionara y no veras nada.
